估唔到速龍可以4；0勇⋯

完全冇得打

速龍板凳勁啊 vanvleet突然生性

無kd既湧=垃圾

Frankie de jong